［緊急］對付黨鐵

屌你老味咁玩法
聽日一齊幫啲閘機保養下

要求政府回購港鐵，更換營運商

帝吧出征 寸草不生
我要全線黨鐵站收皮

全民免費黨鐵
感謝黨

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

你老母第一時間跳閘

毀路軌

踢佢老母臭閘

跳閘，綠卡係令佢收入少左
但踢佢老母臭閘係大條道理掂行掂過
大家出個下可能咁岩反射動作撞咗都無計